求救 轉左xs max後個聽寫成日食我字點搞?

我一路講佢照常一路出字
但當我即使有少少停頓
再講既時候佢就會將前面所講既全部del走剩低最新既
點解決?

gboard完美

講野一舊舊，似足你老豆

以前都唔會咁 講乜就出齊乜

無計 都係要裝其他輸入法

iphone依家有邊樣野係user friendly

轉左一樣食我前面所講既字喎

換機

唔係掛....

有冇人有一樣問題

我同你掉翻轉 double字 我要del翻先得

打字

練返七七四十九日急口令再用

用家問題 一口氣講或者打字咪得

推推

係咪你講野口音唔正一舊舊咋

未換機之前一直都有用聽寫習慣
望住佢出完我講既第一句先再講 佢都係食走左

逗號
句號
點點點

一開頭轉新機嗰陣都覺得個語音蠢左
慢慢用用下又準確返
懷疑佢係有輸入記憶
綜合咁多次你輸入同修改
慢慢估計你多數會係講緊邊隻字
再準確返

個問題唔係錯別字
而係佢只會保留同一次聽寫既最後一句